難以想像2020年仲有人唔信星座

有根有據 點解仲會有人唔信😰
呢班人勁萌塞 唔願意接受新事物

這裡是兒登
最多是弱智